【撤資READY】 民主及建制派均指逃犯條例具追溯力增加公眾及商界憂慮

對於當局表示，逃犯條例的修例建議具追溯期，有民主及建制派都表示，是會增加公眾及商界對修例的憂慮。